腰長好自卑

腰長冇野
腳唔短咪得